其實adobe 想點?

增長咁多但係個股價咁殘? magento 都賺死佢la

呢隻d software貴到死，負擔唔起

成十四億人用緊老翻
你話呢?

大把公司成套買黎用

唔洗盤點升 隔離巴打日屌夜屌amzn
今日即係升

特價

十幾萬一年

對佢有信心
我比時間佢

升返啦

好彩走左, 呢隻垃圾

我本來打算睇下有無Pdf個人用家買斷，見到咁既月費即刻收檔，去左另一隻Software差唔多功能叫Ice cream，功能當然無Adobe咁強勁，但係300幾終身使用我收貨啦

adobe真係業餘用家唔會買既野